hanatan花姐生放緊！！！！

快

邊度

Youtube

！

快 唱緊

睇緊 清唱麻麻地wo

都8成半架啦

唱 歌に形はないけれど 先call me ok?

唔一定有

好行唔送

好似最後啦

入到黎撳入去
聽得兩首
屌你老母 唔早d send

聽得太入神啊嘛 屌你老母

黎啦

完左啦屌你老母！！！！！！！

我屌你老母

我屌你老母臭閪

jaga

完撚左我屌你老母臭化閪

屌你老母！！！！

屌你老母

我屌你老母臭化撚